{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 피에스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックインが可能で、チェックアウトは午前11時までです。 入室人数が変更される場合は、ペンションに連絡してください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットは入室可能なペンションにのみ同伴でき、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を必ず守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式の調理や個人用炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽や飲酒は避けなければならず、予約の際にはスパ、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、そして夏のみ利用可能なプールを無料で利用できます。 プールは7月から9月まで利用可能で、バーベキュー場は18時から21時まで利用できます。 駐車が可能で、周辺には南怡島、ジェイドガーデン、エリシアン江村スキー場、ザラ島、プチフランス、そして江村レールバイクがおすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "午後3時からチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "入室人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室人数を変更する場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室可能なペンションにのみ同伴できます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女の同室宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を必ず守らなければなりません。毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月から9月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は18時から21時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、ジェイドガーデン、エリシアン江村スキー場、ザラ島、プチフランス、そして江村レールバイクがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 340
    }
}